一食牛肉就會爆暗瘡

有無人同我一樣都係咁牛肉同牛奶都唔掂得，有時口痕食完第二日即刻爆成排瘡出嚟，到底係啲咩垃圾體質嚟

毒
戒牛吧

食屎清熱

樓上好仆街

食日本牛會好好多

其實一樣，上個星期食和牛都爆到七彩

咩料

直接戒牛？

牛肉好似係燥

日日食就無事

牛肉真係好撚好食

無食肉一排就會唔想食 好似零食咁
利申 已經一個月無食過肉

我！

我已經戒咗牛肉有三年幾
以前好鐘意食牛肉
突然有一排 起勢咁爆瘡
係好毒嗰啲石頭瘡 摸落去有強烈腫痛感 無膿頭
睇皮膚科都無料到 最後聽老人家講唔好食牛
一唔食 就即刻停咗生
然後就直至而家

而家出街食飯/去旅行 真係太香
會試三四舊 但第二日就會生瘡 同皮膚粗糙
不過啲瘡無當年咁誇張
但都係一吱就爆落塊鏡度嗰隻

不過我仲okay奶製品嘅 但試過唔飲一排
皮膚係再細緻啲